【月經】一人一個惡頂見工經驗

小弟30分鐘見咗份惡頂MT工

仆你個街間公司office係中環d垃圾後巷
間公司又舊又細又霉

一開波英文自我介紹, 講到唔夠一半佢要禁電話做公司野, okay, 大家都忙都明白嘅
等佢覆完個msg就重新多次自我介紹
接著就蝗語講讀書嘅野, 都okay

到問有咩優點可以勝任呢個MT, 咪講我係以前公司點點點做到野, 佢開始黎料

無啦啦屌鳩我講野似保險佬, 自吹自擂, 我心諗有邊個見工唔係吹水架。
又屌鳩我講野唔到point
又唔可以講「唔得」
又唔可以反問
又屈鳩我條氣唔順佢禁電話
又唔俾解釋, 佢即刻「NoNoNo」你
又話其實我測試你

屌那星 佢以為玩緊SM女僕, 佢差在未叫我稱呼佢「HR腥些沙媽」咋

我見佢咁唔鍾意俾人解釋, 費撚事哂時間, 係佢面前撕撚爛張application form, 臨走前講咗佢「NoNoNoNoNo...」

如果係真，真心佩服你

有次見工 全職
見完 佢都好滿意
不過佢話:
我地依家無fulltime既位,只可以offer parttime比你
一星期番5日朝早
你做唔做呀?

好型呀
岀面d仆街女人真係好中意no no no
加埋副嘴臉 快撚d死

睇到呢個po嘅candidate
有心理準備俾條撚屌「NoNoNoNoNo」

就算佢請咗你
有心理準備返工都「NoNoNoNoNo」鳩你

講漏咗重點

條友聲稱話後生係我現任公司做過暑期工
話係呢間公司教壞我, 只會當員工係「螺絲」, 叫我好快d走, 學唔到野又浪費時間

唔通佢以前係公司俾人通過櫃?
搵我黎出氣

interview已經咁，真係有offer都咪accept

叫人英文自介好白痴，睇唔到一個人嘅溝通對答能力，佢講埋一份就差唔多